爛口到啱啱一起身開聲第一句就係屌你老母死臭閪

以前明明一句粗口都唔講，依家打字係咁打錯同一隻字就會係咁講粗口。。

你都冇女屌，梗係講句野嚟發洩下

邊撚個稀罕屌女 膚淺